天水圍巴絲打會去開邊間酒樓？

一直都係食稻香，有無其他推介

點心得唔得

?
啲點心掂唔掂

聚福樓

客家好棧
唔知執咗未

去銀座富臨或彩日

天秀新酒店個間

銀座富臨, 之前最好食係蝦餃, 不過而家開始退步緊
其他點心都KEEP到